某韓團偶像決定出演妖怪手錶

演妖怪?

公然猥瑣頭

係 不過都似 佢本身個樣都會嚇死人果種

扮壽星公？

襯返佢

樓主=三毛

好醜樣丫。
紅姐今日修咗車未丫？

youkai watchiiiiiii

演手錶

冇 我拎左雙程證黎香港聲援返送中

聲緩返送中，甘打耳

飾演男朋友妖怪🥰